［不服來辯］其實泛民投比品客好合理

兩邊都係糖衣毒藥，一齊賣港

姣婆遇着脂粉客

咁投林病啦 直接焦土

.